執咗一系列Playlist，入嚟聽聽香港有乜新歌 (持續更新)

香港人已經唔睇《勁歌金曲》、少聽咗收音機，旺角CD街舖又已滅絶，究竟香港呢一代仲會唔會有粵語流行曲能成為大家嘅集體回憶呢？
有見及此，所以小弟執咗一系列 YouTube playlist，方便大家上住連登都可以聽歌。

礙於新歌太多，而小弟私人時間有限，只可以根據每週903排行榜update playlist
Playlist 現分四類：
1. 無限Loop (樓主之2018精選，持續更新)
2. 每週冠軍歌
3. 最新上榜歌 (每週更新)
4. 903專業推介 (每週加入，請追post留意)

無限Loop (2018精選，持續更新)

推介俾大家聽，我會按進度追返年頭嘅歌再更新playlist
Playlist 排序：
【新上list歌：輕快＞柔和＞快】＞【已上list歌：輕快＞柔和＞快】

最新上榜歌

[center]每週冠軍歌

有冇邊首歌你哋覺得有驚喜呢？

*****

本計劃由5月開始，每週星期六至一更新資料，繼續與否視乎大家反應，小弟希望略盡綿力推廣香港本土流行文化，同埋俾大家知道仲有音樂人努力緊嘅。如果大家對歌曲或本計劃有任何意見，歡迎留言討論。

上個Post:

※回覆勿quote全帖※

Q&A：
點解唔開喺音樂台？
音樂台嘅人自己識搵歌聽，一首歌要成為hit 歌或金曲，一定要獲大眾認識，即係靠大家

點解跟903？
新歌太多，私人時間有限，我自己聽唔晒咁多歌，所以跟903 update自己。
而且903頒獎禮尚算有noise，唔通跟TVB咩？
如果大家發現有任何滄海遺珠冇上903流行榜，歡迎留言

有冇串流App playlist？
暫時無，香港聽眾喺串流App上好似分到好散

串流App都有新歌推介喎，呢個計劃有咩用？
串流App新歌好雜，我自己試過聽聽下要熄機

2018年20週上榜歌曲頭五位

Yeah / 林二汶 (yeah完未呀)
Run Away / 陳蕾 (推介)
黑彩虹 / 鄭欣宜
從世界到我家 / 林奕匡 Featuring : Paula
年輕的我們 / 野仔

最新上榜歌 (第20週)

回頭開始 / 符家浚
Are You Still My Best Friend / HotCha
將沙拋給一片海 / 鄧小巧 (期待出MV )
重光紀念日 / 林欣彤 (表現幾穏定)
經得起變化 / 布志綸

今個星期開始試下推同一個post，未來幾週暫時唔開新post

有無indie野？

2018年03週上榜歌曲頭五位 (回帶)

Remember Me / 許志安
一晃眼 / 衛蘭[/red]
有火 / 謝霆鋒
老花前必做10件事 / Shine
缺 / 張敬軒

人生苦短，聽唔晒咁多歌，你聽開邊個歌手/ Band，我試下match下

Lm支持

派得台可能都唔indie，不過我試下post，唔啱口味勿屌：

荒原 / 盧凱彤

Wonderline / per se

The Day We Walked Into The Woods, Without A Map / Olivier Cong

WHY DON'T YOU KILL US ALL / 雞蛋蒸肉餅

返工推一推

推到年尾唔知爆唔爆到post

食飯推推，新post集中討論

廢青輕輕pish
我是來lm的

推

努力推

支持ar

正皮支持
想認識本土 indie 好耐

入黎留名

本人近期推介:
1. 未來紀念館 - Robynn & Kendy
2. Run Away - 陳蕾
3. 橙海 - Supper Moment
4. 毛球 - 葉巧琳
5. 將沙拋給一片海 - 鄧小巧
6. 橡筋 - 周國賢
7. 半天空檔 - 洪嘉豪
8. 經得起變化 - 布志綸
9. 重光紀念日 - 林欣彤
10. 無限大 - 陳柏宇

留意下我24/5 推出新歌

我都唔係識咗好耐，今朝第一次聽 雞蛋蒸肉餅嘅《榴蓮乜乜乜》好鬼正，blow my mind

期待，喺到派台啦

放工一齊聽歌

serrini

曾上榜，歌聲好touching

放假齊齊聽歌

btw 上面有一個人每個回覆都負評，係咪廣東歌/ 903/ Aga hater

似乎好多人鍾意 Robynn & Kendy 《未來紀念館》，重post自己想法先：

係向80s致敬，唔止intro，bass鼓聲都係，電結他solo係行major scale好有80s味道，但成首歌一啲都唔老土，編曲嗰位

曲: Cousin Fung
詞: 林寶
編: Cousin Fung / 周錫漢
監: 周錫漢

呢首正

呢隊好正
可惜沈左

編曲好入樽 直到世界的盡頭
但sorry始終唔鍾意佢兩個把聲

2018年21週上榜歌曲頭五位

鄭欣宜 - 黑彩虹 (肥婆又上冠軍)
野仔- 年輕的我們
陳蕾 - Run Away (推介)，903唔好大細超俾陳蕾上冠軍得唔得
劉浩龍 - 冇得解
張敬軒 - 天才兒童1985

最新上榜歌 (第21週)

葉巧琳 - 毛球 (睇好佢)
洪嘉豪 - 半天空檔 (自己作曲ok啦，幾chill嘅)
何韻詩 - 極夜後 (支持HOCC)

Post埋呢度

Hotcha六年後終於有一隻新快歌，曲風編曲都好新，不過一開頭前奏真係有啲似Shape of you 同埋啲詞.... 搞到對佢哋重會唔會出新嘢有質疑
希望之後真係重會有啲新歌（快慢都好）出下啦唉

再另外一首，唔知講唔講得，原來蔡立兒出咗新歌
但係已經成個幾月前，hit rate好慘淡
難得佢試唱快歌，唔再係絕戀嗰味，不過曲詞都係略嫌有啲啲90年代，但我唔拘

lm

黎曉陽England 嗰首叫咩曲風
有冇多啲類似？

我諗佢哋開完演唱會又收返皮（反應唔好嘅話）

好90年代

Blues，不過香港流行樂壇好少人玩，但一配廣東詞好易變膠歌，其實blues pop都好易入口

近排香港嘅Blues:
The Boogie Playboys - 親親你面頰

外國由50s 至00s 嘅代表：
Chuck Berry - Johnny B. Goode

Stevie Ray Vaughan - Little Wing

John Mayer - Gravity

佢唱其實唔錯

或者再準確啲"Acoustic Blues"，即係Acoustic mixed with Blues
你用呢個key words 喺 youtube search 應該搵到啱聽嘅歌

心裡有數架喇，所以幾大都入場，因為啲組合，尤其女子組合都所剩無幾

新增Playlist種類，季度合集，共72首歌
2018年03至13週上榜歌合集

之後唔會再每個星期回帶年頭嘅流行榜，因為太多playlist好鬼亂

整Spotify list

我估workload方面，可以應付到執呢兩個list
1. 無限Loop (年度精選，持續更新)
2. 每週冠軍歌

支持

會follow

撐硬你

之前喺電台聽過呢首歌！！！覺得好好聽但搵唔到，thankssssss

Testing:
903專業推介 - 2018年每週冠軍歌 @Spotify

另外，發現Spotify上面已經有人砌緊playlist

搵返首歌係一件值得開心嘅事

第一三條link死咗，聽緊第二條link

兩條都係琴日再upload

下面嗰首真係 唔知係咪因為太多負皮所以要delete咗舊嗰條，但係而家其實都係 .....

謝芊彤 謝芊蕾 - Face It Don't Run

終於出咗MV，好好loop，推介

歌ok，但係MV真係好不知所謂

關楚耀首新歌好正 可以留意下

巴打太厚道，間公司浪費咗J.Arie，包括呢隻歌 (編曲旋律好out)，e.g. 1st verse 啲 "池池池" percussion 唔知做乜

好嘅係首歌的意義

原來如此，佢入蛋記/球記的確可能又唔同講法

不過單計呢首歌，MV大把嘢可以拍啦，係要為玩嘢而玩嘢

支持樓主
有時間有機會可唔可以執埋經典粵語歌playlist

經典粵語歌好有難度，年份太多，歌太多，又好難define經典

60年代、70年代、80年代、90年代、00年代各一

hey,點定義按你喜好咋嘛 你義務執出黎，其他人仲咁多嗲咩
好似上面位巴打話分年代都幾好，或者分歌手都得
有時間又得閒先啦，我自己近年都只係loop單春同cd勤

係囉，不過愈多愈好

60-00年代經典歌好多人識，反而2009後因為大台及四大交惡，近十年接近空白，似乎冇咗經典熱播廣東歌呢件事（我只係記得有無盡、到此為止、羅生門、女神）

撐起雨傘

唔好講住，嚟咗串流playlist先

無限Loop (年度精選，持續更新) @Spotify

903專業推介 - 2018年每週冠軍歌 @Spotify

無限支持

仲有《年少無知》，真係有需要整合一下

所以真係靠你同大家集思廣益
真係可悲，要集思廣益

依家訊息飛快，新歌出得快，又忘記得快

唉，我總係覺得科技進步根本加速地球毀滅

整合一下：

礙於新歌太多，而小弟私人時間有限，只可以根據每週903排行榜update playlist
Playlist 現分五類：
1. 無限Loop (樓主之2018精選，持續更新)
2. 每週冠軍歌
3. 最新上榜歌 (每週更新)
4. 本週903專業推介
5. 903專業推介季度合集 (第一季01-13周、第14周至今已上架)

無限Loop (2018精選，持續更新)
Playlist 排序：
【新上list歌：輕快＞柔和＞快】＞【已上list歌：輕快＞柔和＞快】
@YouTube

@Spotify

最新上榜歌

[center]每週冠軍歌
@YouTube

@Spotify

2018年01至13週、14週至今上榜歌合集

有冇邊首歌你哋覺得有驚喜呢？

※回覆勿quote全帖※
[/quote][/left]

2018年22週上榜歌曲頭五位

莫文蔚 - 慢慢喜歡你
野仔 - 年輕的我們
張敬軒 - 天才兒童1985
陳詠謙 - 放工未
陳蕾 - Run Away (推介，但無力水上冠軍)

最新上榜歌 (第22週)

AGA - 小問題 (推介)
Dear Jane - 深化危機 (冇youtube video)
陳柏宇 - 無限大 (冇youtube video)

陳詠謙啲詞糟蹋曬AGA小問題首高質曲，屌佢老母

希望AGA出返demo，咁就知佢原本想講乜

無限大 youtube

點解我搵唔到

見到陳泳謙就唔想聽

佢都係一個鐘前先upload

好耐冇聽廣東歌
入嚟支持下

我都係近幾個月先聽返

關於抗爭的：

Dear Jane - Stand Up

Beyond - 我是憤怒

Supper Moment - 不要死在崇拜裡

謝安琪 - 雞蛋與羔羊

Rubberband - 發現號

Run away黎緊個禮拜冠

個airplay痴曬線

十大候補

希望好歌有好報

幫手投
聽廣東歌嘅入嚟投票 - 你哋用開咩串流app？

唔好覆高葵株式會社（我1992架）條五毛柒頭皮

佢見廣東歌就踩

真係唔使理佢，佢高登開始已經係過街老鼠

唔怪得9唔搭8咁

連狗最鍾意養埋養埋呢班仆街搞臭個壇

留名

支持樓主

2018年23週上榜歌曲頭五位

陳蕾 - Run Away (推介，終於上到冠軍 )
林欣彤 - 重光紀念日
陳詠謙 - 放工未
AGA - 小問題 (推介)
林奕匡 Featuring: Paula - 從世界到我家

最新上榜歌 (第23週)

per se - 天空塌下前 (推介)
小塵埃 - 哪兒
陳嘉茵 - 大肆慶祝

本Post playlist 整合喺第4頁

支持樓主
利申 聽開十年前以上嘅歌

有冇spotify list?

來哭出來哭出來
來擺上台擺上台

暫時得無限Loop及每週冠軍歌兩個playlist

豹哥首冠

謝安琪 - 人妻的偽術

我會繼續努力

多謝報料

好快到小問題

唔好太快 最好磨夠10wk

你好認識遊戲玩法

Spotify
人妻的偽術

另外一首serrini嘅歌，都好值得推介

eason 與你常在

好似就出新碟 今次唔係普通話

英倫風加埋佢埋把聲簡直一絶

之前因為Don't Text Him聽埋《若葉之年》，好touching

喺隔離post 見到即刻取締返unofficial 版

佢普通話廣東話卡拉卡拉咁出，終於到廣東，樂迷餓咗好耐

感覺上今年樂壇熱鬧返，但女歌手聲勢好似比男歌手強盛，比較有驚喜

較新有陳蕾, 葉巧琳, 鄧小巧, etc.
半新有 Aga, Gin Lee, R&K
天后有Kay, 衛蘭, Kelly

男嗰邊雖然keep住出歌，但聲勢總和無女歌手咁勁

春卷616出歌

佢唔係久休復出反而唔期待，其實佢仲有乜愛情故事未唱過？

謝安琪 - 人妻的偽術

容祖兒 - 心之科學

AGA - 自由

屌 有細心聽 我vo為陳嘉茵首大肆慶祝就係容祖兒新歌 係咪本身做比joey 架

容祖兒搵Howie作曲果然係唔同啲

利申: Kay fans

2018年24週上榜歌曲頭五位

周柏豪 - 男人背後
陳詠謙 - 放工未 (其實幾過癮)
AGA - 小問題 (推介)
何韻詩 - 極夜後 (推介)
小塵埃 - 哪兒

最新上榜歌 (第24週)

RubberBand - 逆流之歌
許廷鏗 - 恐怖情人
Gin Lee - 自我感覺還好
雷深如(J.Arie) - 神奇女俠 (衰喺編曲，Intro啲"池池池"電子鼓，無錢用真string)
吳業坤 - 精裝追女仔

本Post playlist 整合喺第4頁
Youtube Channel:
Spotify:

睇完波推post

德國個回防

903開始喪播單身狗

SPOTIFY LINK一流
一路都冇一個UDPAED既廣東歌PLAYLIST
之前用MOOV有個官方既 而家終於SPOTIFY都有人整

馬會成最大贏家

似乎有晒計劃推邊首上

多謝支持
我覺得官方playlist 無將歌曲種類group 埋一齊，即係明明係聽緊soft，下一首rock，再下一首又可以pop，會聽得唔舒暢

首首都播下，方便年尾再講數邊首攞十大邊首攞其他獎啫

單身狗今wk冠 冠完就收皮

2018年25週上榜歌曲頭五位

李克勤 - 單身狗
洪嘉豪 - 半天空檔
張敬軒 - 天才兒童1985
陳嘉茵 - 大肆慶祝
per se - 天空塌下前 (推介)

最新上榜歌 (第25週)

梁釗峰 - 月亮不代表我的心
謝安琪 - 人妻的偽術
容祖兒 - 心之科學
Nowhere Boys - 生死時速

本Post playlist 整合喺第4頁
Youtube Channel:
Spotify:

Link 更正：
2018年25週上榜歌曲頭五位

李克勤 - 單身狗
洪嘉豪 - 半天空檔
張敬軒 - 天才兒童1985
陳嘉茵 - 大肆慶祝
per se - 天空塌下前 (推介)

最新上榜歌 (第25週)

梁釗峰 - 月亮不代表我的心
謝安琪 - 人妻的偽術
容祖兒 - 心之科學
Nowhere Boys - 生死時速

本Post playlist 整合喺第4頁
Youtube Channel:
Spotify:

乜垃圾lllist黎，竟然無TL

你留意返入選機制，TL從未喺903上過榜

你可以加入自己個2018狂loop list嘛

TL咁神聖，直頭應該獨立開個play list比佢

乜鳩係tl

多謝推post

lm 支持

M記list

咁犀利有330,102 views

陳奕迅 - 漸漸

唔知點解上次嗰首冇派台定冇上榜

903呢個仆街大台啲嘢真係唔需要咁認真

2018年26週上榜歌曲頭五位

Gin Lee - 自我感覺還好 (極速落榜？)
容祖兒 - 心之科學
陳柏宇 - 無限大 (廣偉作曲，推介)
小塵埃 - 哪兒
Dear Jane - 深化危機

最新上榜歌 (第26週)

曾樂彤 - 單身旅遊日誌
林奕匡 - 一世同學
陳奕迅 - 漸漸
楊千嬅 - 搖滾之母
陳詠謙 - 飲啦小氣

關於抗爭的

本Post playlist 整合喺第4頁:

Youtube Channel:

Spotify:

漸漸先係1st plug

Kay Tse 謝安琪 - 人妻的偽術 Teaser

Kay Tse 謝安琪 - 人妻的偽術MV

似Lyric Video 多過MV

Lyric Video但字體勁細

2018年27週上榜歌曲頭五位

AGA - 小問題 (推介)
許廷鏗 - 恐怖情人
陳奕迅 - 漸漸
小塵埃 - 哪兒
陳嘉茵 - 大肆慶祝

最新上榜歌 (第27週)

RubberBand - 那一端 (未有YouTube)
鄧小巧 - 芭樂
側田 - 半杯入魂

YouTube Channel:

Spotify:

小問題終於榜首講byebye

整合一下：

礙於新歌太多，而小弟私人時間有限，只可以根據每週903排行榜update playlist
Playlist 現分五類：
1. 無限Loop (樓主之2018精選，持續更新)
2. 每週冠軍歌
3. 最新上榜歌 (每週更新)
4. 本週903專業推介
5. 903專業推介季度合集 (第一季、第二季、第三季(進行中)已上架)

YouTube Channel:

Spotify (1-3 playlist only):

無限Loop (2018精選，持續更新)
Playlist 排序：
【新上list歌：輕快＞柔和＞快】＞【已上list歌：輕快＞柔和＞快】

最新上榜歌

[center]每週冠軍歌

2018年第一季、第二季、第三季(進行中)上榜歌合集

有冇邊首歌你哋覺得有驚喜呢？

※回覆勿quote全帖※

我發覺新歌擺「無限Loop」前面有啲悶，如果大家怕悶，可以由GDJYB - Why don't you kill us all 開始

Indie/ Pop Rock/ Pop
GDJYB - Why Don't You Kill us all 至 盧凱彤 - 荒原
(All time favourite)

Soothing
胡琳 - 自遊 至 林奕匡 - 草原

木結他Pop
林奕匡 - 好好的聊個天 至 鄧小巧 - 和好

Canton Pop風
薛凱琪 - Don't Let It Go 至 梁釗峰 - 月亮不代表我的心

歐美Pop風
衛蘭 - 一晃眼 至 吳嘉熙 - 把持

玩味/ Hip Hop
古巨基 feat. 黃子華 - 子華說 至 MastaMic - FIRE

Indie/ Pop Rock/ Rock/ Metal
per se - Wonderline 至 謝霆鋒 - 有火

樓主好有心
值得支持

今年尤其是下半年好多正歌
btw kay入完juno公司變咗juno風格

我掛住周博賢多啲

多謝支持
暫時淨係做到呢個scale，如果身邊一朋友幫手會延伸至KK Box

本Post playlist 整合喺第7頁#172:

2018年28週上榜歌曲頭五位

張敬軒 - 天才兒童1985
陳嘉茵 - 大肆慶祝
小塵埃 - 哪兒
Dear Jane - 深化危機
謝安琪 - 人妻的偽術

最新上榜歌 (第28週)

JW - 主宰 (no spotify)
王菀之 - 沉默的士高
陳蕾 - 慌 (no youtube，出親歌都好高質)

Youtube Channel:

Spotify:
(Spotify 新用家注意，儲存音樂能令音質提升)

支持
已經好耐冇聽新歌，聽極都係舊歌

張敬軒 - 潛水 Lyric Video

Video 都潛埋水

又delete咗 蛋記真係

唔知有無人有留意dusty bottle?

本Post playlist 整合喺第7頁#172:

2018年29週上榜歌曲頭五位

周國賢 - 橡筋
何韻詩 - 極夜後 (推介)
謝安琪 - 人妻的偽術 (推介)
王菀之 - 沉默的士高 (推介)
Dear Jane - 深化危機

最新上榜歌 (第29週)

王嘉儀 / 李拾壹 - 天衣 (推介，兩把聲好舒服)
Super Girls - 閨蜜專用 (打J幾好)
譚杏藍 - 不得了小姐 (有進步)
野仔 - 一生旅行團

Youtube Channel:

Spotify:
(Spotify 新用家注意，儲存音樂能令音質提升)

SUPER GIRLS - 閨蜜專用

陳蕾 Panther Chan - 慌

DJ果兩首其實幾洗腦

DJ 除咗深化危機，仲有變首？

深化危機聽聽下我諗起以前CCTVB嘅高質劇集歌

以前聽開邊類歌，我睇下有冇同mood嘅歌推介

首天衣超級正啊

係喎，好想佢哋得到多啲認同

支持樓主
依家真係唔同以前會有咁多人會留意香港樂壇
啲人淨係聽埋嗰啲泡菜蝗語歌 就黎連陳奕迅係邊個都唔知 莫講話新一代嘅歌手
btw 有冇我啲歌聽下？

海洋公園仲用緊「一起森巴舞」

香港樂壇式微，冇其他新歌取代到

再新d有首寧願當初不相見

背後女人

咁佢請草蜢都係呢首歌夠深入民心姐
唔通叫草蜢唱失樂園咩

Spotify 終於有得聽JW 主宰，但mix 得好鬼差，反覆聽咗兩三次，諗緊擺唔擺上《無限Loop》

我諗海洋公園調返轉，想用「一起森巴舞」，所以請蜢仔

Reload 音質又ok返

仲有首you jump I jump
樓主會唔會介紹下啲作曲 填詞 編曲 監製個啲

Dusty Bottle - 《Don’t You Know》(ft. SOPHY)

你唔講唔知，好正

好聽

you jump I jump 我都有聽呀，不過唔太平易近人，所以冇擺入推介
作曲 填詞 編曲 監製 --> 冇乜研究呀，只係學結他時學過少少作曲、編曲，唔敢扮高人

原來《天衣》係來自王嘉儀 X 李拾壹「Every Life Is A Song一個人一首歌」：
今年三月左右，王嘉儀、李拾壹、王樂儀、HenryCK和周曉彤剛好成為了由馮穎琪和周耀輝發起的社企計劃《一個人一首歌》的先頭部隊，和另外九隊年青人一起，各自認識十位老人家，為他們寫一首歌。

為真實嘅香港人寫一首歌，我依家起緊雞皮

可能係首歌下面講埋係邊個作填編監？ 等大家知多啲都好 （純粹建議下）
我知呢首歌既背景啊！越聽越鐘意

講埋作詞編監都好，好重要嘅崗位但經常被忽略

《天衣》

曲：王嘉儀、李拾壹
詞：王樂儀
編：王嘉儀、李拾壹
監：王嘉儀、李拾壹

覺得佢地都要多啲被留意

曲 ： 陳蕾
詞 ： MJ Tam
編 ：Tom@Mr. / MJ Tam
監 ： C.Y.Kong / Tom@Mr. / MJ Tam

Mr. 之逆襲
陳蕾嘅曲真係高質，推佢同Sophy上位

以前都follows過類似Channel
但可能因版權俾人Block曬

佢係咪自己upload mp3? 我用返official MV應該冇問題嘅

本Post playlist 整合喺第7頁#174:

2018年30週上榜歌曲頭五位

Dear Jane - 深化危機
謝安琪 - 人妻的偽術
王菀之 - 沉默的士高
容祖兒 - 心之科學
側田 - 半杯入魂
(推介以上全部)

最新上榜歌 (第30週)

張敬軒 - 潛水
鄭秀文 - 千年如一日 (一入chorus就變教會歌，點解？大家估下邊個作曲)
周柏豪 / 楊千嬅 - 背後女人 (星夢點解唔帶下女新人？)

Youtube Channel:

Spotify:
(Spotify 新用家注意，儲存音樂能令音質提升)

※回覆勿quote全帖※

另外：
The Stay Up 許懷欣 - Starting Line 登上903豁達推介榜首

聽緊巴打spotify個list

是咪高皓正

估啱咗

多謝支持，如果有巴打同我夾KK Box 家庭plan，我會擴展到KK Box

因為我本身已經係Spotify Premium 用家

盧凱彤 - 荒原

唉, RIP
上個月先喺接地氣睇佢演出，仲話今個月出新歌，邊會估到會咁？
接地氣嘅演出佢自己首歌其實炒炒哋，係咪一種預兆

本Post playlist 整合喺第7頁#174:

2018年31週上榜歌曲頭五位

梁釗峰 - 月亮不代表我的心
張敬軒 - 潛水
RubberBand - 那一端
王菀之 - 沉默的士高 (推介)
容祖兒 - 心之科學 (推介)

最新上榜歌 (第31週)

許廷鏗 - 體操
Pandora 潘朵拉樂團 - 鄰家的你
鍾舒漫 - 開心節
Dear Jane - 寧願當初不相見

Youtube Channel:

Spotify:
(Spotify 新用家注意，儲存音樂能令音質提升)
如果有巴打同我夾KKBox家庭plan，我會擴展到KKBox，因為我本身已經係Spotify Premium 用家

※回覆勿quote全帖※

Travis歐國成最新個首歌
好似叫信仰
廣東歌黎
聽到勁有feel
希望其他人都feel下

演出日期：2018年6月29日@接地氣音樂節 Day 4

盧凱彤《無核》
2016年國語專輯 - 你的完美有點難懂並不代表世界不能包容
作曲：盧凱彤
作詞：盧凱彤
編曲：蔡德才/ 盧凱彤/ 何山
監製：蔡德才/ 盧凱彤/ 何山

Radiohead - Fake Plastic Tree (盧凱彤 cover)
Ellen演出時說，Fake Plastic Tree為他第一首練習自彈自唱的音樂
Artist: Radiohead
Album: The Bends
Released: 1995
Genre: Alternative/Indie

盧凱彤《荒原》
作詞：林夕
作曲：盧凱彤
編曲：蔡德才@人山人海 / 盧凱彤

陪大家渡過blue monday

今晚一齊聽歌

聽唔完一首The Best is yet to come
痴線，冇諗過會咁

返工一推

幫你貼

【吹神變經理人】陳奕迅簽郭偉亮響頭炮：責任好大

//Eason: 我哋依家冇以前咁繁盛，冇以前咁威水，但都唔可以再低丫嘛，即係Quality係keep住，你哪怕有一日又到你嘅時候，大家可以抬翻起頭//

希望Eason帶頭做起廣東歌

冇kolor支持唔落

Kolor 有咩新歌，不妨喺度post，遲啲如果佢哋上到榜就會喺playlist出現

幫手post 新歌

支持！！

多謝大家
聽日903放榜會有update

btw
本身我自己係Spotify Premium用家，如果你覺得小弟嘅計劃有意義，而你又諗到方法喺Moov/ KKBOX 俾我砌playlist，我可以擴展去Moov/ KKBOX

唧係有spotify playlist?

有呀

以為indie/地下
原來pop

加油

可以參考下港台個榜
sat RTHK2 12-2(好似係)
聽開電台就會自動追到新歌

另外星期日同台 4-5會有oricon 榜聽

加油👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

Wonderline、盧凱彤、GDJYB、Olivier Cong、Serrini都唔算好pop，雖然playlist大部份係pop

地下試下追呢個Post

時間有限，追唔晒
依家如果時間或有人幫手，一係擴展去其他音樂串流平台、一係聽港台砌playlist
我會揀前者 (如果有時間)

多謝推介

巴打你想我點砌？
我係榜上自己揀啲放上黎
定係成個榜原汁原味放？

陳蕾呀

支持，幾時有 spotify

brother係純綷樂迷？定係行內人

已經有Spotify喇，但只係playlist 1-3

樂迷

我諗港台應該同903有重覆，你喺到貼個別嘅滄海遺珠

以前做廢青全日聽903可以煲好多歌
而家無乜時間 少咗留意

Btw 本週係第32週，大概今晚或聽朝先出新update

唔該樓主

聽日幫你望望再執下

香港人已經唔睇《勁歌金曲》，又少聽電台，旺角CD街舖已滅絶，究竟這一代會否再有香港本地流行曲能成為大家的集體回憶呢？
有見及此，小弟由2018年5月起，每星期製作playlist，方便大家上住連登聽新歌，礙於時間所限，現只根據《903專業推介》排行榜製作，Playlist 現分六類：

1. 無限Loop (樓主之年度精選，持續更新)
2. 每週冠軍歌
3. 最新上榜歌 (最近三週)
4. 樂壇新勢力 (即將推出)
5. 本週903專業推介
6. 903專業推介季度合集 (第一季、第二季、第三季第27週至今)

YouTube Channel:

Spotify (1-4 playlist only):

MOOV (1-4 playlist only):
1.
2.
3.
多謝某巴打仗義提供MOOV acc，一齊多謝佢
另外本身我自己係Spotify Premium用家，如果你覺得小弟嘅計劃有意義，而你又諗到方法喺KKBOX 俾我砌playlist，我可以擴展去KKBOX

無限Loop (2018精選，持續更新)
Playlist 排序：
【新上list歌10-15首：輕快＞柔和＞快】＞【已上list歌：輕快＞柔和＞快】
Link內見歌曲種類目錄，直接跳去聽自己鍾意嘅種類

最新上榜歌

每週冠軍歌

2018年第一季、第二季、第三季(進行中)上榜歌合集

有冇邊首歌令你覺得有驚喜呢？

*****

本計劃由5月開始，每週六至一更新資料，繼續與否視乎大家反應，小弟希望略盡綿力推廣香港本地流行文化，同埋俾大家知道仲有音樂人努力緊嘅。如果大家對歌曲或本計劃有任何意見，歡迎留言討論。

上個Post:

※回覆勿quote全帖※

Q&A：
點解唔開喺音樂台？
音樂台嘅人自己識搵歌聽，一首歌要成為hit 歌或金曲，一定要獲大眾認識，即係靠大家

點解跟903？
新歌太多，私人時間有限，我自己聽唔晒咁多歌，所以跟903 update自己。
而且903頒獎禮尚算有noise，唔通跟TVB咩？
TVB都有足夠平台壟斷性地捧自己歌手，咁唔洗我幫手推廣啦
如果大家發現有任何滄海遺珠冇上903流行榜，歡迎留言

有冇串流App playlist？
有！真係有，Spotify, MOOV！

根據投票結果，最多人用Spotify，第二係KKBOX，有MOOV playlist因為有巴打仗義借acc

串流App都有新歌推介喎，呢個計劃有咩用？
串流App新歌好雜，我自己試過聽聽下要熄機
同埋歌單次序唔跟用家感受，聽緊抒情歌，下一首可以係pop rock

2018年32週上榜歌曲頭五位

謝安琪 - 人妻的偽術 (推介)
王菀之 - 沉默的士高 (推介)
張敬軒 - 潛水
曾樂彤 - 單身旅遊日誌
鄭秀文 - 千年如一日 (教會歌)

最新上榜歌 (第32週)

顏卓靈 Featuring : DJ King - 逆成長 (DJ King, IZZI remake) (雖然連登仔好似唔like顏卓靈，但佢唔造K歌值得鼓勵下)
林欣彤 - Da Di Da (真係進步唔少)
洪嘉豪 - 表情符號 (後生市場)

※回覆勿quote全帖※[/quote]

加油巴打

人妻的偽術

多謝

今日用音樂送別Ellen
at17 Sing Sing Sing Live in Concert 2006
三分鐘後:

whole live:

無核:

多謝樓主介紹左陳蕾首run away

我都係今年請長病假，聽903 kill time，發覺好多高汁流行曲冇人討論，先忽發奇想搞呢壇嘢

好音樂無人知真係好可惜

多謝陳蕾用心造音樂，佢嘅宣傳滲透度又係超低

最慘係唔聽就話樂壇後繼無人
講幾句就可以抹殺音樂人嘅努力

聽到呢句先係最心痛

好想回到過去，週街都聽到《十面埋伏》、《囍帖街》嗰個年代

佢有新歌 「慌」
不過我覺得run away好loop啲！

出走 娛樂人生 你快樂嗎 run away 慌 不斷loop

盧凱彤Ellen Loo's Music Journey

根據巴絲們推介執出嚟嘅playlist，聽住先，未整理好

可以加埋佢早班火車live，同埋the best is yet to come(同始終一天kkbox live同時嘅版本) 好好聽

好有心

係喎，早班火車超正
我特別鍾意fans角度嘅盧凱彤

始終睇佢唱live有味道過mv

卡帶live

佢嘅 live 真係好好睇

lm跟進

最記得早幾年叱吒開場表演 佢係場中間d走廊位渣住支結他自彈自唱囂張 然後行上台唱我的快樂時代

多謝介紹

屌 原來有片睇番

本Post playlist 整合及Q&A 喺第11頁#274、#275:

2018年33週上榜歌曲頭五位

林奕匡 - 一世同學 (推介)
鄧小巧 - 芭樂
陳奕迅 - 漸漸 (推介)
張敬軒 - 潛水
Pandora 潘朵拉樂團 - 鄰家的你

最新上榜歌 (第33週)

黃妍 - 如何從夏天活過來 唱作女歌手多過男[/red]
麥浚龍 - 勇悍 17
洪卓立 - 獻醜
小塵埃 - 仙樂處處飄
(以上全部推介)

Youtube Channel:

Spotify:
(Spotify 新用家注意，轉換播放playlist才會更新，儲存音樂能令音質提升)

MOOV:
1.
2.
3.
多謝某巴打仗義提供MOOV acc，一齊多謝佢
另外本身我自己係Spotify Premium用家，如果你覺得小弟嘅計劃有意義，而你又諗到方法喺KKBOX 俾我砌playlist，我可以擴展去KKBOX

盧凱彤Ellen Loo's Music Journey (整理中)

根據巴絲們推介執出嚟嘅playlist

※回覆勿quote全帖※

Dusty Bottle Feat. 王嘉儀 - Don't You Know
登上903豁達推介第33週榜首

推介歌

王嘉儀、李拾壹首《天衣》我好鍾意，但咁快就落榜...
903又打壓嘉儀

呢首都好正 改左首曲 利申:唔記得邊到搵番黎

unlisted 你都搵到

因為係我自己係電腦搵到再上傳所以先話唔知邊到搵

Q&A：
點解唔開喺音樂台？
音樂台嘅人自己識搵歌聽，一首歌要成為hit 歌或金曲，一定要獲大眾認識，即係靠大家

原來係開俾啲冇TASTE
聽韓文寵寵寵嘅港豬聽

要離開寵寵寵聽覺comfort zone，有機會接觸係第一步

加埋呢啲detail:

KKBOX LIVE: 盧凱彤 X DEAR JANE
日期：2016年12月4日
地點：香港會議展覽中心HALL 5FG

幾有心，支持！

加ed

羅孝勇 － 分手合照
唔知係咪佢冇簽公司，啲歌上唔到榜
佢呢隻歌我覺得幾正

唔係想話樓主你咩，不過而家啲所謂頒獎禮同流行榜變咗質十幾年真係係人都知，雖然都算係一個指標，但係四台商業利害關係千絲萬縷呢啲根本就係香港社會常態，邊行都係咁，太執著啲流行榜所謂升升跌跌根本係無撚謂，尤其是傷孽賤臺呢個屄台，同CCTVB一樣都係講一套做一套，因為佢由始至終都係傷孽行頭架咋！呢個台咁多年嚟我只服幾個人：林彬、何佐芝、同埋一路有份做《十八樓C座》嗰班播音員。903嗰堆陰陽屎忽鬼連思維邏輯都有問題，聽得多真係盞畀呢班友荼毒架咋唉！！

其實我Q&A都解釋過點解用903，主因係我同好多普通市民一樣，冇可能聽晒所有歌手所有新歌，而上榜歌可以作為普通市民了解樂壇嘅引指

我本人亦鼓勵各位，如果鍾意咗任何新歌手就follow佢哋嘅Spotify/ FB/ IG，唔只聽派台歌，聽埋佢哋其他歌

我唔係執著升跌，只係戥《天衣》呢首好歌可惜，同時亦都屌緊商台圍威喂
快落榜嘅好歌，我依然擺喺playlist，咁就發揮到playlist嘅作用

同埋我呢十年冇聽商台習慣，除咗2月放長假kill time，可以話接近零，只係喺商台網頁copy and paste

就係2月放長假聽商台，發覺香港音樂人仲努力緊，先忽發奇想開始呢個計劃

Push

所以我一路都好支持樓主你開呢啲post，只係同時希望更多人聽收音機之餘，唔好畀四台啲因為商業決定而構成嘅所謂品味管住，盞激心

我呢排成日聽小塵埃既生命有價

可能我老餅，我覺得好有回憶

好post要bookmark同分享先

多謝支持同埋幫手推post

有時我本人激心與否都唔係重點，音樂人需要公開肯定，而偏偏呢啲獎又係圍威喂
睇返盧凱彤，單飛後23首歌都上過榜，9首拎過榜首，但佢只係拎過以下兩個獎....
2012年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮 - 叱咤樂壇唱作人銅獎 (金：方大同；銀：周國賢)
2013年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮 - 叱咤樂壇唱作人銅獎 (金：周柏豪；銀：藍奕邦)

講到「管住品味」成日想聽埋外國流行緊乜，放眼國際，再睇返香港
不過時間關係，又係要靠收音機

仙樂處處飄 改編得幾好

btw多謝分享

首歌幾好聽，旋律pop，但編曲令首歌特別咗，如果羅孝勇最高音出到真聲就perfect，Live好聽啲
Official MV:

MV 都係寫Subtle，即係冇轉公司

Ｗiki:
活躍年代 2010年至今
唱片公司
- 星娛樂（2014年－2016年）
- Subtle Tone（2016年－）

2010入行投閒置散，TVB又係勁晒料

商業=錢
商業機構呢啲嘢都係若即若離好

嗰間公司好似係佢自己開(佢有錢仔嚟)，間公司可能冇乜勢力入唔到903啲榜，不過佢都算有才華，啲歌都係佢自己作

btw 呢個 live 版好聽啲，把聲出啲

聽歌

鄧小巧會有音樂會

用youtube定app聽？

支持下都好，有乜消息放上嚟

薛家燕《Captain Nancy》Official MV (薛家燕愛你無限六十年演唱會主題曲)

留名支持

正呀喂
究竟幾多樣音樂種類mix 埋一齊

spofity 無限loop list

Hip Hop + Rap

家燕姐到而家重肯玩同玩得起新鮮嘢，真係好嘢，好似尹光呢啲又係
繼續唱廣東歌的確好好

一開始係電影音樂，之後verse MJ嘅beat、黑人trumpet，再加唏呀唏，Chorus就多返少少canton (其實都旋律都好似係黑人嘢，如果有一隊choir support backing voice)，加埋70年代數白欖rap

曲：王梓軒 / T-Ma
詞：C君
Rap詞：王梓軒
編：T-Ma
監製：王梓軒 / 何秉舜@goomusic

T-Ma
AGA - 小問題（編）

多謝樓主推介
陳蕾最近幾首歌都超正

另外尋日聽903
介紹鄭秀文首新歌個MV

呢首又係係咁loop

呢款歌路都係佢唱開，皆大歡喜、乜都盞、家中的太陽etc.

可能因為咁加唔到粵語片時代曲落去，希望到時有得睇七公主真正同台

Sammi 首歌好有天后嘅氣勢

樓上鍾意陳蕾、王喜儀、李拾壹，記得like佢哋IG/ FB，去現場支持佢哋，買佢哋嘅product

佢哋音樂好出色，但喺講求商業關係嘅娛樂界，未必得到應有嘅肯定...

rubberband 新歌都好正 未來見

iTunes 買哂

本Post playlist 整合及Q&A 喺第11頁#274、#275:

2018年34週上榜歌曲頭五位

陳奕迅 - 漸漸
麥浚龍 - 勇悍 17 (推介)
王菀之 - 沉默的士高 (推介)
Robynn & Kendy - 青春終老
林欣彤 - Da Di Da

最新上榜歌 (第34週)

Robynn & Kendy - 青春終老
逆流 - 毋忘我
(以上全部推介)

Youtube Channel:

Spotify:
(Spotify 新用家注意，轉換播放playlist才會更新，儲存音樂能令音質提升)

MOOV:
1.
2.
3.
多謝某巴打仗義提供MOOV acc，一齊多謝佢
另外本身我自己係Spotify Premium用家，如果你覺得小弟嘅計劃有意義，而你又諗到方法喺KKBOX 俾我砌playlist，我可以擴展去KKBOX

盧凱彤Ellen Loo's Music Journey
YouTube:
Spotify:
根據巴絲們推介執出嚟嘅playlist

※回覆勿quote全帖※

新Playlist：香港樂壇新勢力 (測試中)
由首個作品登上903專業推介起計三年

點解測試中？我發覺某啲歌手係好難搵資料核實

唔洗
支持本地歌手

點解用「由首個作品登上903專業推介起計三年」唔係計「出道日期」？
例如陳蕾王嘉儀鄧小巧早於2010年比賽，但只係近幾年先推出個人作品

但用呢個準則極晒時間....Serini, Olivier Cong, 逆流冇wiki，要用時間去核實搵返資料

黃妍彈唱，如何從夏天活過來、慢慢喜歡你

求spotify list

放心，喺計劃以內

Spotify版：

MOOV 版 (獨立組合不齊全)：

有無 kk box list

本身我自己係Spotify Premium用家，希望有KKBOX用家覺得小弟嘅計劃有意義，而又諗到方法喺KKBOX 俾我砌playlist，我可以擴展去KKBOX嘅~

謝安琪新歌 一個女人和浴室 好好聽

聽緊spotify啦

唔該巴打

仲未有時間認真聽添

香港人已經唔睇《勁歌金曲》，又少聽電台，旺角CD街舖已滅絶，究竟這一代會否再有香港本地流行曲能成為大家的集體回憶呢？
有見及此，小弟由2018年5月起，每星期製作playlist，方便大家上住連登聽新歌，礙於時間所限，現只根據《903專業推介》排行榜製作，Playlist 現分六類：

1. 無限Loop (樓主之年度精選，持續更新)
2. 每週冠軍歌
3. 最新上榜歌 (最近三週)
4. 樂壇新勢力 (試行)
5. 本週903專業推介
6. 903專業推介季度合集 (第一季、第二季、第三季第27週至今)

YouTube Channel:

Spotify (1-4 playlist only):

MOOV (1-4 playlist only):
1.
2.
3.
4.
多謝某巴打仗義提供MOOV acc，一齊多謝佢
另外本身我自己係Spotify Premium用家，如果你覺得小弟嘅計劃有意義，而你又諗到方法喺KKBOX 俾我砌playlist，我可以擴展去KKBOX

無限Loop (2018精選，持續更新)
Playlist 排序：
【新上list歌10-15首：輕快＞柔和＞快】＞【已上list歌：輕快＞柔和＞快】
Link內見歌曲種類目錄，直接跳去聽自己鍾意嘅種類

最新上榜歌

每週冠軍歌

2018年第一季、第二季、第三季(進行中)上榜歌合集

有冇邊首歌令你覺得有驚喜呢？

*****

本計劃由5月開始，每週六至一更新資料，繼續與否視乎大家反應，小弟希望略盡綿力推廣香港本地流行文化，同埋俾大家知道仲有音樂人努力緊嘅。如果大家對歌曲或本計劃有任何意見，歡迎留言討論。

上個Post:

※回覆勿quote全帖※
[/quote]

Q&A：
點解唔開喺音樂台？
音樂台嘅人自己識搵歌聽，一首歌要成為hit 歌或金曲，一定要獲大眾認識，即係靠大家

點解跟903？
新歌太多，私人時間有限，我自己聽唔晒咁多歌，所以跟903 update自己。
而且903頒獎禮尚算有noise，唔通跟TVB咩？
TVB都有足夠平台捧自己歌手，咁唔洗我幫手推廣啦
如果大家發現有任何滄海遺珠冇上903流行榜，歡迎留言

有冇串流App playlist？
有！真係有，Spotify, MOOV！

根據投票結果，最多人用Spotify，第二係KKBOX，有MOOV playlist因為有巴打仗義借acc
另外我本身係Spotify Premium用家，如果你覺得本計劃有意義，而你又諗到方法喺KKBOX 俾我砌playlist，我可以擴展去KKBOX

串流App都有新歌推介喎，呢個計劃有咩用？
串流App新歌好雜，我自己試過聽聽下要熄機
同埋歌單次序唔跟用家感受，聽緊抒情歌，下一首可以係pop rock

盧凱彤Ellen's Music Journey

YouTube:

Spotify:

根據巴絲們推介砌出嚟嘅playlist

2018年35週上榜歌曲頭五位

容祖兒 - 心之科學 (推介)
洪卓立 - 獻醜
林欣彤 - Da Di Da
麥浚龍 - 勇悍 17 (推介)
鄭秀文 Featuring : Jackson Wang - Creo en Mi (Jackson Boytoy Remix) (推介)

最新上榜歌 (第35週)

鄭秀文 Featuring : Jackson Wang - Creo en Mi (Jackson Boytoy Remix) (推介)
RubberBand - 未來見 (推介)
陳奕迅 - 可一可再 (推介)
許廷鏗 - 停半分鐘聽一闋歌
ToNick - 你好
陳柏宇 - 認真如初

※回覆勿quote全帖※

許廷鏗近排啲曲做乜事，聽完都recall唔到旋律，keep住「演員的自我修養」咁咪幾好

快啲聽
林二汶新歌都好正！

係咪呢首

黃妍把聲好撚正

對！

新一代女歌手幾多元，小清新有黃妍、靚聲有鄧小巧、Pop Rock有陳蕾、R&B Jazz 有AGA、全能嘅有王嘉儀

上面四個都係創作

漏咗葉巧琳

依首派台撞岩 ellen 單野
俾我現場唱一定爆喊

相反男歌手

男嘅新一代得黎曉陽，近排有洪家豪，係咪女嘅易捧啲啲，多元化好多

流行榜update 咗，但無限Loop未update

又有女歌手新一代出歌

本Post playlist 整合及Q&A 喺第15頁#363、#364:

2018年36週上榜歌曲頭五位

王菀之 - 沉默的士高
黃妍 - 如何從夏天活過來
陳奕迅 - 可一可再
鄭秀文 Featuring : Jackson Wang - Creo en Mi (Jackson Boytoy Remix)
謝安琪 - 一個女人和浴室
(以上全部推介)

最新上榜歌 (第36週)

謝安琪 - 一個女人和浴室
黃淑蔓 - 天陰,間中有陽光
蔡一傑 - 夜半超人
林二汶- 愛情是一種法國甜品
(以上全部推介)

Youtube Channel:

Spotify:
(Spotify 新用家注意，轉換播放playlist才會更新，儲存音樂能令音質提升)

MOOV:
1.
2.
3.
4.
多謝某巴打仗義提供MOOV acc，一齊多謝佢
另外本身我自己係Spotify Premium用家，如果你覺得小弟嘅計劃有意義，而你又諗到方法喺KKBOX 俾我砌playlist，我可以擴展去KKBOX

※回覆勿quote全帖※[/quote]

謝巴打

sor唔小心quote咗

Post 呢首歌嘅基本資料：

黃淑蔓 Feanna Wong - 天陰，間中有陽光
呢個牌場認真犀利
唱: 黃淑蔓
曲: Supper Moment
詞: 陳心遙
編: 糖兄_峯 / 戴偉
監: 戴偉

黃淑蔓
2001年6月8日（17歲）
2015年唱《差一點我們會飛》(電影《哪一天我們會飛》主題曲)

當年

依家

陳柏宇 - 認真如初

聽聽下又ok，擺返落無限loop，起碼旋律、詞、編曲ok
同期上榜有兩首歌旋律、詞 or 編曲 後半崩壞

打風齊聽歌

本Post playlist 整合及Q&A 喺第15頁#363、#364:

2018年37週上榜歌曲頭五位

JW - 主宰
麥浚龍 - 勇悍 17
林二汶 - 愛情是一種法國甜品
陳奕迅 - 可一可再
RubberBand - 未來見
(以上全部推介)

最新上榜歌 (第37週)

孫耀威 - 最後最後 (推介)
鄭欣宜 - 關於寂寞 (推介)
林一峰 - 出走 (淨係搵到YouTube promo)

Youtube Channel:

Spotify:
(Spotify 新用家注意，轉換播放playlist才會更新，儲存音樂能令音質提升)

MOOV:
1.
2.
3.
4.
多謝某巴打仗義提供MOOV acc，一齊多謝佢
另外本身我自己係Spotify Premium用家，如果你覺得小弟嘅計劃有意義，而你又諗到方法喺KKBOX 俾我砌playlist，我可以擴展去KKBOX

※回覆勿quote全帖※

孫耀威真係好擅長唱canton pop

打完風聽呢首啱唔啱feel:

謝安琪 - 十二月二十二

作詞：周博賢
作曲：黃慧雯
編曲：周博賢
監製：周博賢

災劫後離開地牢
曙光雖刺眼天空卻美得風騷
街裡沒屏風樓汽車滿佈
甜的空氣今天終於吸到

******

原來終於到這天不用懊惱
不需再早出趕生計 晚歸很焦躁 (係呢句唔啱...)
原來於天國裡可坦蕩跳舞
當天錯過的花香這平原滿佈

打風梗係聽呢首啦

兩個人一齊著班點裙，頂唔順，有密集恐懼

不過真係好正，尤其是利舞臺唱返，特別有紀念意義

Juno 首《勇悍 17》嘅木結他底，令我諗起 Dan Fogelberg《Leader of the band》

麥浚龍 - 勇悍‧17 (Fan Made MV)

Dan Fogelberg - Leader of the band

本Post playlist 整合及Q&A 喺第15頁#363、#364:

2018年38週上榜歌曲頭五位

鄭秀文 Featuring : Jackson Wang - Creo en Mi (Jackson Boytoy Remix) (推介)
黃淑蔓 - 天陰,間中有陽光 (推介)
陳奕迅 - 可一可再
RubberBand - 未來見 (推介, 今個星期演唱會 )
ToNick - 你好

最新上榜歌 (第38週)

周國賢 - 錢七 (推介)
鄧小巧 - 四大發明 (推介)
Supper Moment - 撼動
容祖兒 / Dear Jane - 心之科學(Dear JY mix) (推介)
吳浩康 - 那怕最終一個人 (幾鍾意呢種美式rock style)
曾樂彤 - 青春、戀愛和意外

Youtube Channel:

Spotify:
(Spotify 新用家注意，轉換播放playlist才會更新，儲存音樂能令音質提升)

MOOV:
1.
2.
3.
4.
多謝某巴打提供MOOV acc，一齊多謝佢
另外本身我自己係Spotify Premium用家，如果你覺得小弟嘅計劃有意義，而你又諗到方法喺KKBOX 俾我砌playlist，我可以擴展去KKBOX

※回覆勿quote全帖※

同場加映
RubberBand Hours演唱會預備區

中秋一推

放假有冇人聽歌?

RubberBand 好撚正

本Post playlist 整合及Q&A 喺第15頁#363、#364:

2018年39週上榜歌曲頭五位

張敬軒 - 潛水
RubberBand - 未來見 (推介)
林一峰 - 出走 (推介)
陳奕迅 - 可一可再
曾樂彤 - 青春、戀愛和意外

最新上榜歌 (第39週)

許志安 - 教我這麼愛下去
Jude / 林德信 - On The Road
方大同 - Throw If Off
(以上全部推介)

Youtube Channel:

Spotify:
(Spotify 新用家注意，轉換播放playlist才會更新，儲存音樂能令音質提升)

MOOV:
1.
2.
3.
4.
多謝某巴打提供MOOV acc，一齊多謝佢
另外本身我自己係Spotify Premium用家，如果你覺得小弟嘅計劃有意義，而你又諗到方法喺KKBOX 俾我砌playlist，我可以擴展去KKBOX

※回覆勿quote全帖※

RubberBand Hours演唱會回味區 + Fans推介
YouTube:
Spotify:

家燕姐演唱會主題曲已成兩台冠軍歌

無撚事
新城港台?

淪陷日要聽抗爭歌

997 同 CCTVB

雖然呢個所謂冠軍歌都只係用嚟宣傳演唱會，但係點解香港人要咁抗拒資深藝人唱歌？

其實家燕姐不嬲都係派膠搞笑
但首歌拎冠軍就顯得個榜係搞笑

而家四個所謂台有邊個唔係？

我自從追返903嘅榜之後都有少少失望嘅，港台又封殺ellen，成個香港都係講利益講關係，CLS

星期六RubberBand share 咗我張playlist，開心咗成晚

樓主有一定影響力

證明RB貼地會上網睇意見，又識得感謝樂迷為佢哋做嘅事

佢哋個演唱會真心正

星期六朝推定先

本Post playlist 整合及Q&A 喺第15頁#363、#364:

2018年40週上榜歌曲頭五位

Dear Jane - 寧願當初不相見 (推介)
陳柏宇 - 認真如初 (推介)
陳奕迅 - 可一可再
RubberBand - 未來見 (推介)
Supper Moment - 撼動

最新上榜歌 (第40週)

謝芊彤 / 謝芊蕾 - 等多一天
梁釗峰 - 閃亮的青春
吳業坤 - 神不守舍
蔡一傑 - One (日本歌，903豁達推介上榜)

Youtube Channel:

Spotify:
(Spotify 新用家注意，轉換播放playlist才會更新，儲存音樂能令音質提升)

MOOV:
1.
2.
3.
4.
多謝某巴打提供MOOV acc，一齊多謝佢
另外本身我自己係Spotify Premium用家，如果你覺得小弟嘅計劃有意義，而你又諗到方法喺KKBOX 俾我砌playlist，我可以擴展去KKBOX

※回覆勿quote全帖※

RubberBand - 未來見 Official MV

追緊豁達推介上榜歌，發覺有幾首本地製作嘅英文歌幾正：

Dusty Bottle - 《That Shit Raw》(ft. Shimica Wong)

Jonathan Yang - Please Don't Walk Away

Nowhere Boys - Electronic Dreams

Dough-Boy - Noisy

本Post playlist 整合及Q&A 喺第15頁#363、#364:

2018年41週上榜歌曲頭五位

麥浚龍 - 勇悍 17 (推介)
謝安琪 - 一個女人和浴室
林二汶 - 愛情是一種法國甜品 (推介)
RubberBand - 未來見 (推介)
陳奕迅 - 可一可再

最新上榜歌 (第41週)

Gin Lee - 侘寂 (推介，聽慣pop或者唔慣，好有王菲feel)
陳慧敏 - 班門大叔 (推介，前段bossa nova，中後pop rock幾過癮)
胡鴻鈞 - 偉業街 (standard canton pop)

Youtube Channel:

Spotify:
(Spotify 新用家注意，轉換播放playlist才會更新，儲存音樂能令音質提升)

MOOV:
1.
2.
3.
4.
多謝某巴打提供MOOV acc，一齊多謝佢
另外本身我自己係Spotify Premium用家，如果你覺得小弟嘅計劃有意義，而你又諗到方法喺KKBOX 俾我砌playlist，我可以擴展去KKBOX

※回覆勿quote全帖※

侘寂真心唔錯 有王菲feel！又有少少王菀之

好聽到一loop再loop

Gin Lee 多唔多玩indie

Pish

近來喪loop，聽聽下愛上：

謝芊彤 謝芊蕾《等多一天》

睇埋live知道首歌講乜更有feel

陳蕾出咗新歌

《Tracey》已經在各大數碼平台上架了，你們聽了嗎？

這次有全新的合作，特別感謝監製舒文舒老闆，因為這首歌的編曲特別簡單，所以在演唱上就更要花心思，謝謝你的耐心指導。
還要感謝Ted Lo老師的弦樂，和另外兩位監製MJ和Tom 。期待電影《翠絲》。

認真如初真係好正

又多一首婚禮背景音樂

星期六朝一齊聽歌

百聽不厭 但自己無，唯有ff人地

本Post playlist 整合及Q&A 喺第15頁#363、#364:

2018年42週上榜歌曲頭五位

許廷鏗 - 停半分鐘聽一闋歌
RubberBand - 未來見 (強烈推介)
Supper Moment - 撼動
周國賢 - 錢七 (推介)
謝安琪- 一個女人和浴室

另外蔡一傑 - One 登上豁達推介榜首

最新上榜歌 (第42週)

周柏豪 - 老少平安 (好少推介PH嘅歌，今次真心正)
Super Girls - 睡衣派對 (推介，睇youtube簡介好似好實驗性咁)
Nowhere Boys - 大不了一代 (推介)
Robynn & Kendy - 荷光 (YouTube及聽歌app未見蹤影)
Dear Jane - 寧願當初不相見(Acoustic Version) (推介)

Youtube Channel:

Spotify:
(Spotify 新用家注意，轉換播放playlist才會更新，儲存音樂能令音質提升)

MOOV:
1.
2.
3.
4.
多謝某巴打提供MOOV acc，一齊多謝佢
另外本身我自己係Spotify Premium用家，如果你覺得小弟嘅計劃有意義，而你又諗到方法喺KKBOX 俾我砌playlist，我可以擴展去KKBOX

※回覆勿quote全帖※

以前明珠台播嘅一套嘢叫《粉紅救兵》，gay佬教直男脫毒，幾好睇

推爆 ！ 支持香港音樂！

多謝哂，等陣睇

每週都update, 多謝支持

本Post playlist 整合及Q&A 喺第15頁#363、#364:

2018年43週上榜歌曲頭五位

林二汶 - 愛情是一種法國甜品 (推介)
吳業坤 - 神不守舍
周國賢 - 錢七 (推介)
謝安琪 - 一個女人和浴室
Supper Moment - 撼動

另外 方大同 - Throw If Off (推介) 登上豁達推介榜首

最新上榜歌 (第43週)

黃妍 - 笑容迷路了
謝霆鋒 - 青空 (推介)
張敬軒 - 百年樹木 (推介)
陳小春 / 鄭伊健 / 謝天華 / 錢家樂 / 林曉峰 - 友情歲月
岑寧兒 - Ride (強烈推介，好後悔唔記得買飛睇演唱會)

Youtube Channel:

Spotify:
(Spotify 新用家注意，轉換播放playlist才會更新，儲存音樂能令音質提升)

MOOV:
1.
2.
3.
4.
多謝某巴打提供MOOV acc，一齊多謝佢
另外本身我自己係Spotify Premium用家，如果你覺得小弟嘅計劃有意義，而你又諗到方法喺KKBOX 俾我砌playlist，我可以擴展去KKBOX

※回覆勿quote全帖※

真心好聽

不相見真係acoustic 正好多

原曲潮啲，時興電子嘢
acoustic 襟聽啲

佢拖住深化一齊出
歌路太近勁快就厭

佢哋配合潮流暫時轉style，我估都會玩一排電子聲，再間中出下acoustic版俾我哋J

電子世界好大嘅，佢哋轉下聲效就冇咁易厭

本Post playlist 整合及Q&A 喺第15頁#363、#364:

2018年44週上榜歌曲頭五位

陳奕迅 - 可一可再
鄧小巧 - 四大發明 (推介)
謝霆鋒 - 青空 (推介)
謝安琪 - 一個女人和浴室
張敬軒 - 百年樹木

最新上榜歌 (第44週)

容祖兒 - 長大
鍾舒漫 - R U Naughty?
陳奕迅 - 破壞王 (強烈推介，好跳脫、好有驚喜)
孫耀威 - #DLGH(跌落個海) (推介，其實佢真係好有heart)

Youtube Channel:

Spotify:
(Spotify 新用家注意，轉換播放playlist才會更新，儲存音樂能令音質提升)

MOOV:
1.
2.
3.
4.
多謝某巴打提供MOOV acc，一齊多謝佢
另外本身我自己係Spotify Premium用家，如果你覺得小弟嘅計劃有意義，而你又諗到方法喺KKBOX 俾我砌playlist，我可以擴展去KKBOX

※回覆勿quote全帖※

另外，Robynn & Kendy《荷光》終於喺各大平台上架，推介！

樓主係Apple Music開個Channel/song list俾人follow好似仲方便

我係咪先要有買apple music?

唔使架，用Mac有個Account就可以

睇Apple Support 應該要subscribe to Apple Music先

Share a playlist through Apple Music
If you subscribe to Apple Music, you can make your playlists public and send them to friends.

Make a playlist public
When you create a playlist, make sure to turn on "Show on My Profile and in Search" to make your playlist public. When you make a playlist public, people can find it using Search.

anyway 下個目標應該係KKBOX，之前喺連登做咗個投票，最多人用係Spotify，其次KKBOX，其餘嘅人數相若

謝更正，忘記一直有買Apple music

巴打 我想問我啱啱試Spotify 個陣見到好似許美靜嘅傾城有係隻碟入面 但係又話咩無法播放 其實係點？
諗緊好唔好由moov轉會

無許美靜傾城喎，嗰個應該係唔知邊個用「傾城」名義砌出嚟嘅playlist

Spotify MOOV 各有各好的啦
Spotify: Indie嘢比較齊，UI 易用，可以用電腦砌playlist
MOOV: 有許美靜傾城，會搞本地音樂活動，會出notification 推介本地音樂，但UI麻麻，要喺手機先改到playlist次序